做個統計 打緊飛機既時候女朋友打電話黎

唔撚聽 阻住曬
聽 可能有緊要事呢

點解冇哪有女呢個option

冇女呀，轉機搵緊仔

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈

聽，叫佢出黎玩返2Q先

第一次唔聽
第二三次先聽

聽住嚟j

聽住電話打飛機

正解

可能話你知屋企無人叫你過去呢